（有圖） 痴撚線

小心呀

cls

黑狗真係好撚on9

假日車，女車主，泊有蓋，上架任驗

cls
有冇得閒嘅搵個車主提佢唔好上車

頂你

一定要認撚住架車 唔好中伏

架車一定無蚤無曱甴

btw, 遲下留意二手車市場有無同一型號車賣
啲二噁英要幾年先分解到

搵人犧牲一段短時間
拎黎剷鳩班仆街啦
利申冇車牌唔識揸車

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: :warning: #PolyU :warning:
/task4: 日韓德任務

驅虫咩
入面有人會死
外國試過TG入屋聞死人

有冇車牌提供？

狗：為左防止架車比暴徒破壞 我地選擇用催淚彈射入去

cls!

架車仲用得咩？

直版任驗，車爽精神

拎d去驗有幾多dioxin?

見車即合

我很喜歡你的車
sam

已做滅蟲

將架車大平賣畀狗有冇得諗？
阿sir咁辛苦止暴製亂，送架車慰勞佢地全家

屌 乜蟲都死啦